---
layout: "comment"
hidden: true
title: "14927"
date: "2011-08-23T22:23:08"
uploadBy:
- "scripter1"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
ehm ja du brauchst pro anzeige ein Interface oder eine Extension ?!! Ist das nicht ein bisschen verschwendung? Was thkais sagte kannst du einen sog Dekadenzähler (4026) verwenden... braucht dann nur noch 1 Anschluss ans IF und man kann damit sogar mehrere nacheinander Schalten und somit immer um eine Stelle weiterzählen

Und die Relais sind auch ein bisschen übertrieben...

@thkais ist der 4511 dekoder ein binärdecoder? sry bin im datenblätterlesen nicht so gut xD